屋企有d n年前既教科書，想捐出去，邊度會收

中英字典，ken chan phy exercise ,數學書，kenneth lau note ,仲有中英數教科書

廢紙回收